1. Buat file dengan nama class_lingkaran.php. Isinya merupakan bagian dari OOP seperti class, consturctor dan getter.
2. Buat file bernama data_lingkaran.php. File ini akan menggunakan fungsi yang ada dalam file class_lingkaran.php. 
3. Test dengan membika file data_lingkaran.php.

4. Buat file dengan nama class_dbkoneksi.php. File ini akan menghubungkan php dengan db menggunakan PDO.
5. Buat file dengan nama class_kegiatan.php. File ini akan operasi manipulasi db(DML) dalam table kegiatan.
6. Buat file dengan nama daftar_kegiatan.php. File ini akan menampilkan data dalam table kegiatan.
7. Akses daftar_kegiatan.php untuk melihat hasilnya

8. Buat form kegiatan untuk memanipulasi data
9. Buat proses_kegiatan.php untuk proses manipulasi data.
10. buat file view_kegiatan.php untuk menampilkan detail data

TUGAS!
Buat seperti sebelumnya dengan objek adalah tabel peserta